點解卡卡西明明識縲旋丸, 但死都要用千鳥???

明明威力差唔多...但千鳥消耗大咁多

因為千鳥係自己發明

但千鳥好廢WO

熟練度低

靚仔先用千鳥
吱吱聲好似啲女出水咁聲

始終係偷翻黎，佢師父無教過佢
名不正言不順

留名等答案

其實佢依家會唔會用螺旋丸?
佢依家冇左寫輪眼連千鳥都用唔到

人哋玩千鳥熟練度MAX，獲得埋稱號"雷切"
點解要轉玩熟練度0嘅螺旋丸

慳查克拉

其實兩樣都係都係狗衝過去埋身
點解螺旋丸唔使配合寫輪眼？

自來也都係係4代偷返黎用

千.....雷.....勁？

千鳥？卡卡西戈招唔係雷切？雷切好似勁過千鳥

應該係因為螺旋丸本身就係未完成既忍術 卡卡西又冇四代咁天才,繼續研究落去
加唔到雷既性質變化落去

而雷切就係形態變化同性質變化都有既完成版

博人好大機會研發到雷遁螺旋丸

正解 應該係主要原因
其次就係雷切係自己自創

我都唔知, 鳴門無寫輪眼咪照用螺旋丸, 可能係關衝刺速度事, 我記得之前四代話卡卡西用千鳥要急速衝刺所以睇唔清敵人既攻擊同動作, 所以叫佢唔好再用, 點之後尾帶土俾左隻眼佢先完成到
唯一解釋係螺旋丸唔駛衝得咁快, 因為千鳥既目的係要插穿敵人心臟, 但螺旋丸好似只要打中就得了, 唔駛插人地

果條垃圾二世祖晒氣啦

但事實上完成版既千鳥比起未完成既螺旋丸有更多既缺陷

MK 仔先用，好似MK 仔揸廢車又改到鬼咁響一樣

咁點解卡卡西明明識千鳥，但死都要用雷切

冇完美只有更適合

冇左飛雷神幫助既螺旋丸(未完成版),弱左不知幾多
同樣冇寫輪眼既千鳥,都唔會好幾多

唔洗嘈 全部重睇

哈

笑死

好撚甘

正解 其實樓主貼嗰幾格下面已經有講

要打中心臟先得咁用把手裏劍狗衝都得啦又省查克拉又無咁嘈

人地個朵叫拷貝忍者,你覺得佢會理啲招式有冇人教過佢?

複製啊

佢成堆招都係偷翻黎架啦

抄敵人點同抄自己學生

重睇緊

卡卡西可以用千鳥切開個雷電，所以叫雷切
唔記得邊集有講過

屌講得好撚中point

我比較想知點解個個都講查克拉
唔覺好橋口咩
好似卓羅順口啲

鳴人用螺旋丸係唔夠快，但卓羅多到仆街，用千個影分身一齊用都得，計數打中機率大好多，打唔中仲可以再出多好多次，相反雷切一日三次

要穿人用風盾
射落手裏劍到穿石頭都得
洗乜咁大陣像

喺螺旋丸面前，千鳥/雷切算唔算係垃圾招？

火影真係 次次講黎講去都係三幅被，但係都上到熱門

螺旋丸係hi到少少即刻打飛敵人係空中狂轉
勁過千鳥好多

睇到吱吱聲 笑左出嚟

一開始都係等佢幾個月出一本港版漫畫咁買
後來知道左失敗論壇同埋原來日本快幾十集
就開始睇老番
睇到埋大陸翻譯

好似卡卡西咁 唔通你仲會跟港版叫 畑鹿驚咩

千鳥/雷切用來暗殺，螺旋丸用來打boss

有集講千鳥會活性化細胞 加快速度 配合埋寫輪眼 突擊好使好用

千咩鳥 我用嘅係雷切 唔同架少年

點解卡卡西唔將雷切mix螺旋丸

翻睇喇

雷光螺旋丸

痴線, 究竟要嘈幾撚耐

千鳥就話廢過螺旋丸姐
雷切屌打螺旋丸喇

今次唔同
係認真討論

咁邊個勁D呀？

恆星螺旋丸: 收皮啦

雷切勁好多喇
咁都要問
重睇喇垃圾

因為佢要用神威雷切囉

神威螺旋丸轉到輝夜人體爆炸都得啦

如果卡西西用螺旋丸既話係咪勁過輝夜

嗚人練加屬性落螺旋丸到都搞咁耐
反而千鳥轉形態易啲 你見佐助就知咩事
要卡卡西練螺旋丸真係咪搞佢

唔會 佢同邊個都係五五開

螺旋丸都叫慳?
係鳴人多卓羅又成日用，你先覺得慳姐

卡卡西依啲卓羅少到仆街嘅人根本唔適合用螺旋丸，佢自己都講過係出到，但但得個樣

千鳥咁撚嘈點暗殺 ？

咪係 佢又有寫輪眼 又唔識出大技
不如玩千鳥練好準繩度一野秒殺仲岩佢
叫佢出風遁螺旋丸
姐係要佢出三個影分身
練一次應該入廠

岩岩先翻睇左個集, 佢無話過得個樣

好撚正
每次火影post 都好好笑
又唔會厭

千....雷....勁..
笑到仆街

螺旋丸係要查克拉量本身大先勁
同埋雷切打中親人都打穿人

識野

其實卡卡西可唔可以COPY到三代影分身手裡劍
連螺旋丸A級都COPY到
根本好多招都出到
Btw成套火影得上半段係講寫輪眼有COPY能力 後期跟本CO都唔CO下

佐助打卡卡西用過影分身手裡劍，不過佐助用黎擾敵，三代就當做絕招

仲講三代
人地無左成個頭已經好慘

三代招術係sss黎應該copy唔到

其實我唔明點解樓豬會認為螺旋丸會勁過千鳥？
千鳥同螺旋丸都係將卓羅集中係手
唯一分別係千鳥加入雷屬性卡羅
加強穿刺既能力
能夠一下插爆對方心臟
呢個功能亦都係作為暗部卡卡西所需要既能力
如果掉轉用螺旋丸 係做唔到一下打爆心臟

睇番鳴仔同佐助第一次螺vs千
就知道兩種術既特點唔同
千係直接插爆你 螺係打到你內傷

卡卡西都唔橋口
而且我覺得廣東話卓羅仲準過查克拉又好讀

手裡劍影分身A級黎
木葉丸都識用

屌後期個個都玩血繼限界，禁術，寫輪眼根本無撚用，唯有作D招比萬花筒寫輪眼

千鳥吱吱喳喳咁撚嘈點樣暗部啊

如果真係消耗大就唔會見到水門同自來也兩個冇血繼既人當螺旋丸普攻咁出啦

睇番卡卡西插角都
當你聽到聲個陣已經中左招

要一下插爆心臟呀屌你
螺旋丸轉下轉下都有聲啦

上面咪有人講左, 你插得中個心既用苦無都夠做啦

千鳥破到絕對防御喎

唔係四代先係佢老師咩

佢唔夠係因為左眼根本係長開

屌卡卡西個複製係靠寫輪眼睇人地嘅結印
螺旋丸呢啲邊係用寫輪眼
重睇啦

呢個POST好嘈

主要係因為千鳥同雷切太嘈

雷遁可以活性化細胞，速度增快
好似雷影咁，不過冇雷影咁神速

冇寫輪眼都會記得點用掛

卡卡西係咪唔識風遁

點解？ 卡卡西無風屬性卓羅唔可以將螺旋丸upgrade 到max即係性質變化同形態變化
咁做乜要用自己無得發展既技呢？

好啦你話可以慳卓羅
千鳥係招一下收人皮既招 咁做乜要慳？

螺旋丸夠可以一招收人皮啦

因為螺旋丸切唔開雷電

卡卡西講過
四代都做唔到螺旋丸性質同形態變化
佢自己都唔會試啦 咪用千鳥算囉

因為作者話事

因為千鳥勁過雷切

吱吱渣渣只差自治咋咋吱吱咋吱吱渣渣次

卡卡西用螺旋丸既話俾雷劈撚死左啦
仲雷切

因為卡卡西係雷忍者 用雷技有加成

人地原本個讀音明明係三個音，港版譯到得返兩個音讀落都唔怪?
計我話，港版叫做「叉古拿」就啱哂

高質po

幽默感呢樣嘢...

卡卡西識100%既螺旋丸囉
岩岩先睇完黎

伊波拉

根本嘈黎無謂

條友自己9up仲叫人重睇

咁比達係咪要叫鼻之塔

邊駛一定要刺心臟，不過千鳥/雷切要靠衝刺速度加強穿透性，不過依個設定慢慢由佐助嘅形態變化抹寫咗

就係抄四代螺旋丸再加雷遁想做齊形態性質變化個時失敗咗而創出黎

樓主淨係cap一幅圖就引到咁多討論
但其實過多幾頁就有解釋

追po啦傻西

岸本寫卡卡西識螺旋丸既原因：
講緊每個人屬性唔同有咩分別，引申出點解得嗚人做到以後既改良螺旋丸。
自來也，水門，木葉丸，卡卡西都係同鳴人有師徒／血緣上關係既人，教與被教既關係好清楚，卡卡西識亦都扣得住依個關係。

商業角度上黎講，如果卡卡西用螺旋丸做絕招，會導致主角鳴人既特色減少，減少套作品既吸引度
而千鳥同雷切就係卡卡西同佐助既上下關係，亦係卡卡西既代表絕技，雷切已經深入民心，如果之後卡卡西亂派螺旋丸只一筆清左岸本以前一直建立好既人物設定

咁樣合唔合理？

千鳥好似有加速功能

印象中千鳥係卡卡西係螺旋丸加入雷遁性質變化既失敗作
威力不如鳴人係因為形態變化未做到極致
好似係 (粒左頭盔唔好鬧我重睇 )

佢嘅螺旋丸望落同鳴門一樣但實際上好似廢過鳴門
佢用返千鳥仲勁過複製螺旋丸出黎啦

雷切 係雷切呀 千鳥咁低級

究竟d螺旋丸/千鳥/雷切 post 仲可以持續幾耐，幾招技變左主角

你地可以收聲未

神威螺旋丸勁定神威雷切勁？

我話係兩招就兩招 我出嘅係雷切 唔係叫千鳥
理得佢性質一唔一樣 仲知我用就叫雷切

雷切係S級忍術
千鳥係A級忍術

苦無同千鳥都冇得比
因為普通苦無刺穿能力唔夠強
卡卡西要做到一擊必殺
如果因為用苦無插唔死條友咁就仆街

打角都嗰陣好似有用螺旋丸呀

點解高比仔得分咁好 要打後衛

點打千鳥用黎一擊必殺
但助佐次次都用黎同鳴人螺旋丸撞

因為雷切勁D咪用雷切囉

其實兩個一鳩樣，只係唔同人用有唔同威力，情況就好似叫嗚人用螺旋丸同卡卡西用螺旋丸一樣
咁都唔撚明

卡卡西千鳥既移動速度好快，要寫輪眼先控制到

屌千鳥雷切撚真係煩過閪
次次都騎劫哂D火影post
根本佢本身漫畫同臨之書都有矛盾

威力依家野睇下邊個多buff 既啫
九尾鏍旋丸vs 須助千鳥 咪又係兩個都斷手

岸本橄硬黎啫
其實佐助根本廢嘅
個傻仔去搵五影挑機，跟住差d比水影毒死
比白絕救完一次
一出黎又差d比塵遁秒，又比帶土救多次
為左令佢睇落同鳴人差唔多咪比隻輪迴眼佢
送埋架公廁高達比佢

佐助打我愛羅，第一次用千鳥，有講

仲有宇智波佐助唔通又叫內輪佐助咩！其實好多人睇老番冇咩人睇港版

其實內輪、畑鹿驚、卓羅呢啲名已經冇人用，得返睇粵配嘅人會講

利申有久唔久睇下粵配

咁鳴人係咪應該叫「那老士」

我追哂post，仲有人叫卓羅。。

答案好明顯係咁。

唔係用樹茶黎分屬性做咩？
人人一學就學晒 ？

點解雷忍者可以做埋火影？

屬性同做火影根本無關

五代 直頭係 醫療忍者

用當然係用自己熟嗰樣

螺旋丸打中左都係得個痛字 冇得一擊必殺
千鳥一野隊穿你心口 快手好多

我都覺得卓羅好聽D

查克拉都唔好聽，咁鬼高音又唔順口

係 當千鳥練到可以切斷閃雷就叫雷切
所以雷切係千鳥既終極版
臨之書都講過1個係s級 1個係a級
都唔知有咩好嘈
千鳥的確唔夠普羅旋丸打
但係雷切就勁過羅螺

雷切可以將身體活性化，速度會快啲
螺絲丸做唔到呢個效果

千鳥同雷切既主要分別就係身體活化度

卡卡西唔識性質變化
溝唔到屬性入螺旋丸，所以威力唔會大

卡卡西點會唔識性質變化呀

千鳥係未有性質變化
單純卓羅
雷切係就加左雷性質
所以勁好多
所以卡卡西就用雷切唔用羅旋丸

其實果陣比水影密室毒撚死
跟住鳴人小櫻抱頭痛哭兩頁
搵兩舊石整個墓比佢咪算囖

個人覺得 內輪鼬太知 型過 宇智波鼬

內輪摩馱羅

其實好多舊角色都係習慣叫翻港譯
鳴門
油女吊
冚虎郎
伊留卡老師
賀意

重睇啦屌你。

有女屌

港版譯名點聽都正常好多
叫鳴人好怪

btw 壹狐忍壹

除左鳴門，伊留卡之外，其他都唔識欣賞…

成日POST 凱講既野

千鳥(初始技)
雷切(千鳥進化版)
千鳥流(千鳥另一條進化線)

以後post呢兩張得啦

唔好再嘈 以後混合埋叫
宇智波摩馱羅
凱賀意

千鳥流係形態變化，威力無變強

火狐忍者

順唔順手姐

唔同人用就會唔同等級既忍術？ 咁嗚門 4代 自來也同木葉丸既螺旋丸係咪可以叫s a b c 級忍術？

其實忍術級別除左代表威力之外,仲會計埋學習難度

千鳥(A級)係單純既性質變化
雷切係加左形態變化,所以係S

同理
四代版螺旋丸只係形態變化,所以得A(但係因為佢有飛雷神,戰場上威力比A高好多)
之後鳴門 加左風遁既性質變化 落去螺旋丸,
變風遁螺旋丸就已經係S級

你同佢辯論就on9鳥，根本由頭到尾都係千鳥，只係卡卡西中二病，因為佢用千鳥斬開過雷電，所以改名叫雷切
就好似鳴人，螺旋丸，大玉螺旋丸，尾獸丸螺旋丸，惑星螺旋丸！九十幾樣，咁分a s SS SS+ SSS好未？咁本質又咪係螺旋丸

雷切有咩形態變化

不解釋

其實你講果堆真係唔同招黎....咁你講本質 萬花筒本質夠係寫輪眼 你會唔會話佢地冇分別......如果真係同一招技 咁點解學習難度會唔同？ 即係卡卡西學就難啲 所以變s級技 佐助學就易啲變a級技 仲要話卡卡西用威力大啲所以叫s級 咁木葉丸對比嗚門用既螺旋丸 螺旋丸係咪要叫c級？
上面幅圖凱講左雷切本質係千鳥 本質定義知唔知係咩 即係本來形態 係決定事物發展既根本性質黎 但之後有改變就已經唔同啦 卡卡西既千鳥就係本質 強化左千鳥勁到可以斬開雷電 就係雷切 咁雷切已經係千鳥本質上再加強版 所以凱話雷切即係千鳥同兩個唔同招冇衝突 佢自己都講返同補充雷切本質係千鳥 火影中任何加強版已經係另一招黎
舉個例啦 人類本質係動物 但你會唔會話動物本質係人類？

正如雷切係基於千鳥做本質再強化 所以你可以話雷切本質係千鳥 但你唔可以話千鳥本質係雷切

利申：哲學撚 不過睇你班撚樣都係會繼續死拗

唔洗嘈，有圖有真相，唔好自行作野，plx

國際羅蘭巴打好野
搵到source好過前面堆9up大戰

睇下樓上張圖先講野啦，成日死拗千鳥同雷切係唔一樣，已經有咁多圖證明根本就係叫千鳥

其實千鳥同螺旋丸都係平手
每次對憾都冇話邊個傷d
但雷切速度爆發力又>螺旋丸
所以咪用雷切唔用螺旋丸
加上有左寫輪眼之後雷切已經等於完成左既術
反而螺旋丸對卡卡西黎講係未完成廢招黎
所以之後真傳唔要雷切都整返招紫電(完成品)
而死都唔用螺旋丸(未完成)
如果卡卡西可以整到雷遁螺旋手裡劍就唔同講法

國際羅蘭巴打真係好波，搵左咁多圖證明，等班撚樣仲點自我FF

查克拉有屬性 卡卡西應該係雷屬性

巴打好波，D字寫到明，除非佢地話翻譯錯誤，咁就要搵個日文權威來翻譯

做乜鳩 都話雷切本質係千鳥 咁講冇錯喎 同卡卡西話雷切即係千鳥冇衝突 但本質係千鳥等唔等於係同一招先 我就覺得雷切以千鳥做本質再強化而成既招 呢到已經回應緊你地啲圖話卡卡西講雷切即係千鳥果到 講多次 凱都係講本質係千鳥
仲有 你地又唔講佐助要天新話呢招唔係雷切 係強調叫千鳥果到 睇圖剩係睇啲又唔睇啲
人地公式書都特登都講埋兩者級數都唔同
迪達拉只係見過雷切先話佐助用緊雷切 佐助都特登更新要叫千鳥 如果真係同一招駛撚咩
雷切本質係千鳥唔等於係同一招喎
尾獸玉螺旋丸本質都係螺旋丸 但你會唔會計同一招

咩本質唔本質結印都一樣，最多話一個卓羅量大D，一個卓羅用少D，雷切威力比較大同比較難學

雷切跟本就係瞬過去唔洗突刺 可以係後面突襲 反而佐助用千鳥始終要係前面攻 見佢甚少攻人後面 跟本兩招已經有分別
佐助千鳥係有天手力之後先識攻人背面 但刺穿能力明顯卡卡西勁
唔係既話佐助整招千鳥銳槍 一野吉穿香憐同團藏都多鳩餘
簡單d講雷切一定唔會同到螺旋丸對憾 因為雷切只要一瞬間就可以打到對手
但千鳥唔避既話就一定會同螺旋丸對憾
呢個就係雷切s 千鳥a級既分別

唔好亂吹，邊個話雷切唔洗跑，自己翻睇再不斬篇，跑唔跑係影響威力。
p.s. 好心大家要講都拎圖解說，成日作野，當自己係作者。

人咁鍾意ff

威力比較大咁仲叫唔叫同一招先
如果你地認同係同一招 但只係雷切威力比較大 咁都可以完啦
因為當初就係有巴打講
雷切>螺旋丸>千鳥 之後就比人狂屌話兩招一樣 所以威力一樣 之後先開始世界大戰

咁講既話 唔理係咪同一招 你地係咪都認同雷切威力勁過千鳥先 咁你地好應該還返個清白比果個巴打
我覺得唔同招係因為雷切威力係大啲 係以千鳥做基礎再強化出黎 所以算唔同招 當然都有人覺得純粹威力勁啲唔可以叫唔同招 但事實係雷切係威力勁啲 就應該還返田個巴打既清白

咪撚同我講佐助千鳥勁過卡卡西雷切 依家緊係除左招技 其他野constant 純粹比較威力

我咪拎左你啲圖囉 佐助自己夠更正唔係雷切 係千鳥 唔見你講

圖一早解釋左啦，得卡卡西出先叫雷切，佢更正返叫千鳥咋。自己斬開睇，抽一段黎FF內容，服左你。
最重要連字說明同結印都一樣，唔同招就唔同印啦。

咁大玉螺旋丸同螺旋丸出法都一樣 咁邊個威力大啲 又算唔算同一招
一直講緊果位巴打話雷切威力大過千鳥 公式書都係官方出既 只係你地屌話同一招黎所以威力一樣先開始世界大戰 事實上公式都講到雷切威力係大啲 咁我覺得威力唔同就唔叫同一招啦

雷切勁過千鳥其實有咩source架喇
都唔知仲有咩好嘈
話一樣果d唔該重睇喇
最最最起碼睇一次臨之書喇
好過成日上黎9up